又同女朋友散左

今次係同佢第八次拍拖
頭七次係中一中二個陣
大家都係初戀
五年後係我地係個旅行一齊返
我宜家感覺返左黎
我好愛佢
好想同佢行落去
但佢同我講我哋兩個世界嘅人
我唔玩唔飲酒 佢就成日去玩
好辛苦 好想麻醉自己

情聖

5p全面進場

( Show Blocked User - 屍朗寶寶 )

中一中二兩年離離合合拍七次

分手咁多次

中途有幾多條仔屌過？

有女唔要 走去要隻雞
我代表仝人多謝你

叫你條女同我劈
等我幫你劈乖佢

七顧草廬
但佢係鳳雛（姐係雞

屌一次拍一次 ?